作哥=KSI 終賠生= Logan Paul

作哥=KSI 又型又好笑 踢波又勁
鐘共=Logan Paul 中二病死mk 財大氣粗

高下立見

Logan Paul 點會財大氣粗?
Jake Paul 都唔似啦

竟然有人講JJ

連啲fans都一樣
LP： 小朋友 講2句就發脾氣
kSI: 成熟 有品 搞笑

logan paul: 借死屍上位
終賠生：借電競死屍toyz上位

jj: 成日俾人笑髮型
作：成日俾人笑髮型

作哥 = Deji
培忠 = Jake Paul

logan：打機唔叻
中生:打機唔叻

jake成日flex喎

logan係psychopath

鐘培生有錢過LG啦